有咩工可以鳩流流日日玩手機玩到收工

政府工 we trust

正苦煙腸

Mtr 車長

老細

依家唔得了

利申:現職員工

看更

手機測試員

閻王

電莖

倫敦金

19文員

見證過有個正苦真係玩電話到放工

唔玩好撚悶

利申：政府低級員工

衛訊職員

你試下由朝做到黑

雖然時間會過得好快

咩位？aco

返緊 好撚悶

濕鳩私人屋苑泳池嘅救生員
做過嘅人一定明

做咗好難返轉頭

地產 金融 賣電話plan

賣錶

想比人炒就做

手機研發
手機app研發
手機qc
手機marketing
pizza hut
板長